今年香港好多勁人逝世 估下最開心係咩人

緊係150個班
玩緊老毛果套農村包圍城市 將城市資源拎到手

再加689，777全家！

以後無哂華人拎Nobel prize
大家專心做世界工廠

咩無，和平獎容乜易